有冇人有一野煩/擔心仲會斷哂同所有人既聯絡?

我想改左依個習慣
唔知點解一有唔開心就會斷哂除左屋企人外既聯絡..
日日係屋企無所事事，咩朋友都唔搵

我都係
不過最熟我嘅朋友都知我係會突然潛水失蹤

我都知咁樣會令人擔心
但係真係唔知點解一有野煩就想自己自閉...

我都係 一心情差就咩msg都唔想覆 明明snapchat同人儲緊火都全部斷晒

跟著想搵返人又唔知點開口

Same成日冇覆過人之後再應番真係好老尷又唔想逐個逐個解釋做乜唔覆機

一樣
早幾日仲一直安慰緊個唔開心既fd 跟住發生左啲野到自己有野煩 之後就冇再覆佢
我係會鼓勵人唔開心要講出黎 但自己唔會講既人黎

我都會
反正無人care